［聯署要人］阻止黑警使用電槍！

仲有3日就到期

仲爭48305個簽名

香港人民希望美國聯邦政府為電鎗向香港警察作出實質性的警告及發出禁止通知書。

在2020年1月15日，香港警務處處長正在考慮增加電鎗作為新的警察裝備。電鎗比催淚氣體和胡椒噴霧更致命。

==============================
有巴打好有心做咗個聯署bot
可以bookmark咗佢隔幾日上去睇下有咩聯署未簽

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

好人一生平安

Push

一個黑警負皮

簽左，大家快啲簽

記住confirm email

多謝和你簽

Hong Konger strongly hope USA can warning to Hong Kong Police cant adding an electric gun for new weapon

WTF?
你啲英文可唔可以寫好啲

唔係我開

ppp

唔緊要
簽咗先算

多謝

係有啲濫
不過見到未夠就嘗試開post幫手推下

Agger

Done and push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

done

唔推唔得

Con左

已簽

負皮死全家

on9

又黎DEADLINE FIGHTER

Signed

簽

肺炎期間大家都要記得簽聯署

Pushh

香港人唔想再做deadline fighter就bookmark

up

幫推

欠47788

多謝5百幾位幫手簽名嘅手足
好人一生平安

我唔係發起人，只係見到告急先出post
順便唔想大家淨係掛住啲口罩
大家可以bookmark
間唔中睇下有咩聯署簽

美軍真係會以牙還牙，
E槍唔使子彈，有EE底嘅陸戰隊士兵識自製。

signed

Tui

推

請廣傳Bookmark聯署機！
一目了然、入完資料集中簽署、簡單方便高效快捷！
仲有埋中文翻譯添！
香港人唔洗做deadline fighter啦！

簽左, 但覺得到時又係法國賣比POPO

法國可以簽呢個

SIGNED

用聯署機
set完帳號㩒一下詳情就會有個聯署制幫你簽
之後去收email就得

Done

-45660

方便又快捷